機場要人！ ！ ！

出面唔洗互屌，揀要民意定要不合作運動

其實根本就唔對立，只要我地好似星期一咁齊人，我地就可以全都要！ ！

帶齊文宣，星期四我地機場見

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

法庭出禁制令

香港警察叫雞唔俾錢, 警署強姦, 而家仲日光日白眾目睽睽下非禮

佢唔出都可以係非法集結㗎啦